急問，依家出去

岩岩睇完醫生，依家應該去稅務大樓定警署

你覺得邊邊WORK就去邊邊？？

都得

兄弟爬山，邊度有兄弟，邊度都OK